====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il ne suffit plus de donner à savoir , il faut aussi donner à voir et cela à toutes les échelles d ' un projet de territoire .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

